梁美芬急改post

載定頭盔

未審先判

勝和做架嘛
寫撚埋字
屈人做乜

無左兩塊碑你講到滿天神佛

死左既六位義士呢？
被人爆頭被人爆眼既示威者呢？
被黑警用長盾打，被人撕爛衫既女示威者呢？
被白衫追打到皮開肉裂既市民呢？

你有慰問過一句呀？屌你老母死柒閪食屎啦仆街

過街老鼠好撚淆
屌你 又要威又要帶頭盔

頭盔

收到風真係白衫做，所以急改post

下屆一定唔可以畀佢選到

白衫人士，梁美芬有野同你地講

明月係和記搞 夾硬屈落我地

屌你老母鼠王芬
想洗底
屌爆佢

你下屆唔撚使再做議員啦

中國特色

原來係鼠王芬吹雞做野
漏哂底

垃撚圾

老鼠真係老鼠 唔見得光

知道白衫做野，都叫老鼠芬唔好亂屌，死人架

好奇
佢d碑係邊

老鼠芬完美解釋點解大家要反送中

鼠王芬幾歲阿
仲用第三人稱
諗起都想嘔

佢老豆老母個墳係邊？

柒撚到

老鼠芬要改名做鬼鼠芬了

認真,普通人真係咁易入村搞

又確認咗係黑社會做

仲以為梁美芬有內幕消息， 知咁多野。

未捉到人就已經知邊個做,
兇手仲唔係你

有冇人知佢地家人喺邊？

示威者可得罪，但得罪白衫黑社會會死人架，老鼠自求多福

美芬急轉彎

黑底做咖 佢唔驚得罪人咩
洗唔洗上佢page提下佢

老芬急轉彎

叫佢咪亂講野 一陣俾勝字頭搞 提醒佢咋

今天不小心令母親的墳頭掘起了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現掘起了的骨頭
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
掘起了的骨頭
是我今天看過最美好的東西
而那墳頭掘起的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

吱吱喳喳

未審先判
王6c

令我更加相信成件事一係自編自導自演
一係勞資糾紛

梁美芬宣布撤回

老鼠芬你收撚皮啦傻閪

鼠王芬喺咪fact check 咗關白衫事

狗閪梁美芬

白衫鄉黑恐怖分子呢？唔見你出聲？

建制派全撚部傻閪

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有緣無故的恨。』

快d 幫老鼠芬揚開去
佢話要譴責班黑社會大哥喎

唔係講笑唔係假膠 真係佢哋自己人做㗎
自己睇下google map 村頭同佢個墳場嘅位置
除非你係一拳超人咁樣打爆個墓

如果邊有可能生面口拎住工具由村頭行到墳場
一早俾人圍左啦

分分鐘係有建制提左佢水

Push

建制食屎狗乸！
垃圾做律師，仲係咩話

呢班建制派好明顯收到風真係自己人做所以即刻改口

議員喎

推鼠王芬

傻閪炒左車

PUSH

太遲了 擇定吉日起新墳啦

中國式法律：未審先判

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

弱智P牌仔

美芬 知醜了

唔找數係咪冇問題先？鼓吹走數風氣？好彩梁議員戴返個頭盔

睇下班保皇黨

梁美芬連勝和都敢得罪等睇白衫佬做野啦

屌你老母最後果句 用第三人稱 好想嘔

七大訴求！

笑撚死我

佢有份出席白衫撐警大會，應該真係收到風

柒到開花

推

美芬急轉彎？

關你撚事，我就支持林奠係大嶼山到起賭場，幫你班澳狗收山

勿忘記上環中槍義士！一、全面撤回送中二、撤銷暴動定性三、釋放被捕義士並承諾永不追究四、全面實行雙普選五、成立獨立調查委員會追究黑警責任，徹查警黑勾結元朗暴動

可能佢收風真係新界佬做

好嘔心呀鼠王芬

係咪驚到佢

點解我剩係睇到：
吱吱 吱吱吱吱 吱吱吱

美芬

阿芬, 自己友做㗎, 做未出夠醜呀係咪呀 (設計對白)

黑社會最憎人搶功勞
佢係咪比黑社會恐嚇先改？

美芬姐 都話係勝和做

乜料 美芬美芬咁叫自己

割la 割到包皮都冇晒lo

作嘔

少女咩
美芬

梁美芬收到風係堅料
驚得罪字頭人物
立即轉口風！！！

推！

真係傻撚左, 質素有限, 係得咁多料

CLS 奶得共果然係咁上下 乜都屈左先

何君妖幾時有驚過示威者
但今次個態度咁淆
咁肯定知道唔係示威者做啦
老鼠芬平時老屈當食生菜
但而家要改口，應該網上傳聞係真

分分鐘收到風知道係咩人搞所以改post

我就我啦
美乜撚嘢芬
啲藍絲係咪都係咁on9
個老鼠芬又係咁

知唔知有咩慘過祖墳被拆？
係祖墳被拆後無人理、無人想知呀
所以，宜家停止討論拆墳、專注翻五大訴求
先係對何妖最大懲罰

繼魯芬急轉彎後有美芬急改post

搵人有ac 上去提下佢小心得罪啲黑底白衫人唔好亂咁講野

Fact checked

一定係黑吃黑啦

差啲就得罪個字頭

又老屈我地
明明係白衫做嘅！ 梁美芬必須道歉

CAP左圖

又屈示威者
明明係鄉白做

Pokemon

8964

鬼鼠芬

原來真係新界內戰

媽好柒

炒咁撚多次車都唔醒目啲

佢咁驚 唔通已經知係邊派頭做？

查左係咩人先再屌啦

收皮喇，死八婆

屌你咪撚屈喎 我話你做既都得啦咁

黑吃黑

話咗黑底

自動fact check

過街老鼠

屌你明顯關白衫人事啦
咁都可以射個波落示威到

你想知咪問下佢

push

呢個證明佢無證無據assume

先打何妖，後除鼠芬

美芬根本就唔放勝和在眼內

驚俾字頭尋仇

是咪驚同何妖一樣被釘牌

理性討論拆墳事件

freudian slip

下次收好風先出post啦 亂鳩咁屈我地

on9

真心想找她媽媽 ， 公公， 婆婆 ，問安

十問你老母個臭係，

好快撚d走唔係輪到你老母block

怕俾白衫暴徒攪!

岩呀 示威者撚入到村咩 仲要搞到咁大聲響

笑撚死，示威者就惡魔，一知係白衫佬做就淆到即刻改post

有個巴打留言好正
Recap出嚟比大家笑下

是上帝的恩典讓她從死裡復活

上帝落嚟見你地喇

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

我愛你哋

話左 白衫黑社會做架嘛

光復元朗請大家克制， 歡迎討論

柒

好7啊
講兩講就改口
點解唔學林奠咁企硬

宜家民怒爆炸
個個人都搵位避

唔係隨時命仔都保唔住

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

白衫

垃圾老鼠芬

黑社會正仆街

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

尼好表示噁心

死八婆

不如討論下728死線同728行動

係囉，其實我覺得何君堯個死狗態度經已反映咗係佢都驚嘅人做

又柒左

咪撚再帝吧，對準政權呀

2 個鐘2千幾人屌佢，我都有份插

炒車啦老鼠芬

直頭明示係非義士做

屌你啦咪撚屈

第一句鬧晒二百萬人

通常用自己個名自稱嗰啲都係戇鳩

淆到咁

乜都屈左示威者先
事實上真係唔係我地做

竟然淆底

證明咗d咩呢

一係就del左佢啦，改黎做乜

你大鑊啦，譴責新記

仲話教law

黑幫做架
又屈

個山墳咁入，外人點入去，咁難搵

白撚黐
咁嘅智商唔怪得知老鼠都捉唔撚到

好驚選票咁wor

成鳩日屈示威抗爭義士
人地喺西上環比驚犬射緊呀屌你

［文宣圖］台灣四格漫畫：警察與白衣黑幫的分別

改完又咩分別 低能

係咪擔心自己個議辦變成連儂牆?

今屆唔講下多D下屆就...........

肯定收到風

搞村墳 唔驚俾人打死
成個西鐵站班人都敢黎料
呢班人完全唔當警察有料度

蠢到多得佢唔少

原來佢自己叫自己做美芬

正想講

收風收慢左

禍不及家人

即係認同 何君堯事件是禍

急改芬

五毛hi

稱呼自己做美芬🤮🤮🤮🤮

美芬嬲嬲豬！
Dllm咁樣叫自己 好撚核突

條八婆又出埋d 垃圾聲明

佢仲咁大聲講野,怕唔怕班元朗白衫會搞佢

轉黃？

乜尻都賴落示威者度，on99